Hebe、Selina也掰了華研！S.H.E 4億金雞母全飛走

台灣女子天團S.H.E驚傳要分崩離析！今年7月先傳出Ella將離開待了17年的華研，10月起將經紀約收回並由老公賴斯翔打理。不料，今再傳Selina和Hebe在9月底約滿後通通要離開華研，不再續約，各自分飛。

華研晚間發聲明間「S.H.E三位成員與本公司合作尚未屆期， 接下來三人將各自成立個人公司，未來期間合作內容仍在討論中，其他相關資訊請看證券櫃台買賣中心公開資訊觀測站， 以公告為準」。

賴斯翔辭去原本的工作，以Ella專屬顧問在華研國際為Ella把關工作，而他已註冊成立「勁樺娛樂有限公司」，也是未來為Ella量身打造的公司。

3姝都將離開，對華研打擊頗大，去年Selina有7支代言，估計收入6000萬元台幣；Hebe更是最大「搖錢樹」，去年11支代言，光廣告酬勞破億。粗估3姝去年共為華研賺進逾4億元台幣。

不過，因「S.H.E」的團名是屬於華研，當初傳單飛不解散，3人都說彼此已是一家人，還是有合體的可能。但未來要再合體，仍須經過有團名版權的華研統整辦理。

華研音樂近期受到藝人出走影響，股價表現偏弱，今日盤中最低價跌至每股98.1元，創21個月來新低；若以華研股本5.44億元估計，華研市值由逾65億元降至約53億元，市值蒸發逾11億元。（張哲鳴／台北報導）出版時間：15：16

放過e啦

抵啦垃圾公司乜嘢都唔做

好似勁撚耐先出碟

唔知走晒出黎仲會唔會再合體出碟

華研都唔識捧人嘅，除左she無個得咁滯
而家連she D歌都越嚟越差，淨係可以賣集體回憶

我都覺
Hebe出去唱仲loop緊頭一兩隻碟啲歌

其實loop回憶都loop到悶

嗰個乜q popu lady智障到呢

之後叫 HSE 都吹佢唔漲架啦

點解e最唔靚女， 但生活最好係佢？

E只係揀左正常人會行既PATH姐
另外兩個都一樣生活得好

你係咩理論

想知多d